有咩方法可張兩條同軸電纜連接？

要用好小空間 要係牆入面做到

This?
【有线电视线对接头闭路线射频线对接头75-5同轴电缆线延长接头】，点击链接再选择浏览器打开，或复制这条信息￥fyf0Zt0Xalg￥后打开👉手机淘宝👈